Il existe une gestion de cas particuliers lorsque le site web est constitué d’une seule page.

Dans ce cas de figure, l’obligation de la présence d’un lien d’accès rapide est liée au contexte de la page : présence ou absence de navigation ou de contenus additionnels, par exemple. Le critère peut être considéré comme non applicable lorsqu’il est avéré qu’un lien d’accès rapide est inutile.